一句講哂，有人帶頭搞抗爭，你跟唔跟？

總之有人做出頭鳥
肯喺街頭最前線、鏡頭下帶頭搞
咁嘅情況下
你重會唔會真係講得出「要返工，不了」呢句說話

一定跟
算吧啦

有個姓梁既帶過頭搞抗爭，btw呢排佢點

呢個地方 衰極都有我地份 唔跟 他日抗爭成功/失敗 都再冇資格叫自己做香港人

有個姓毛既帶過頭搞抗爭，btw最尾佢點

搵自己信得過嘅人一齊玩快閃算啦

至少佢做咗好多人，包括我自己心目中嘅英雄同榜樣
如果佢出返嚟重對香港人有信心
我會百分百支持佢

抗爭係對他人做成不便先叫抗爭

如果keep到全香港有好多人分區搞快閃
未必唔係一個好辦法

根本全部人都噤若寒蟬，邊個係網上亂講時間地點都比警察立案。

跟

跟，亦都明白代價，
自己屋企自己救，會堅持一世，
保護香港，驅逐共匪，絕不移民！

跟係唔緊要

但每次都好快會被陳云根, 黃毓民, 泛民呢堆班仆街人格謀殺,

而港豬又不分是非去信呢班仆街冚家剷

所以要先搞掂呢堆禍患根源先

如果呢一刻，加上港共政府呢份施政報告
大家都重去相信呢班政棍
我諗香港真係冇得救

幾大都跟

今次真係搞得起既話應該會有唔同 因為今次係已經對呢個政府同政治環境絕望

希望唔跟既都唔好做淡友

Gphone喺邊？仲喺入邊坐緊?
等人帶頭呀

過街老鼠你都認榜樣？咁你都唔好得去邊，垃圾狗

做緊全國政協副主席

有車有樓有份安穩既工
彩你都傻